曾志偉成TVB高層，上班打扮休閒無人迎接，妻子去世後狀態憔悴

2月9日，曾志偉任TVB高層後現身工作地，他坐黑色商務車到達，在接受防疫檢測後進入辦公樓。

當天曾志偉穿著黑色西裝配牛仔褲，裝扮較為休閒。下車後他身旁無人陪同，肚子提著袋子並自己推門入內，他並未佩戴口罩，推門時表情緊繃，看上去有些許吃力。

此時上任高層，距離曾志偉妻子朱錫珍去世將近半年的時間。當時主持妻子葬禮時，曾志偉狀態憔悴，忙碌接待，看上去非常疲憊。

在葬禮上，曾志偉看上去傷心且孤獨，和兒子兒媳一同主持大局，因其人脈廣，到場弔唁的明星眾多，需要處理的事情也比較多。這之後，曾志偉也並未大舉公開活動，稍顯低調。

曾志偉能夠任職TVB實屬奇妙，曾經的曾志偉在公開場合多次怒懟TVB，不滿其體制，公開諷刺港姐選秀，並傳言與TVB高層餘詠珊不和，這一系列舉動也引發了TVB的不滿。

在2018年，各路媒體報導曾志偉被TVB封殺，而且其同僚也曾公開怒指曾志偉“看不起TVB”，而面對此報導，曾志偉還是相當淡定，並未表現多大的怒氣。

曾志偉與TVB糾葛多年，如今卻能夠回TVB任職，這其中的轉變不免令人驚訝。此時重返TVB，曾志偉承諾要帶來更多更好的節目，看上去也是事業心滿滿。

香港娛樂圈這幾年並不景氣，當年十分紅火的TVB也大不如前，TVB面臨著人才流失和市場局限的困境，不知曾志偉的到來是否能夠為TVB帶來一線轉機？

絕對上佳